[集中討論]今日無出既同我入黎

我覺得好抱歉 好內疚 好想喊
對唔住
今日無出到 好多前線都比人拉哂

plz